有nvme ssd 推介 for notebook 用嗎?

512 gb 平平地 最好一千蚊內
adata 會唔會夠做呢

thanks

1000 內應該冇
Sx8200 好似都1300

Xps 9360 好似食pcie m2
係咪唔一定要nvme？
想大容量多過極速

Sata認唔到

巴打用amazon 定係香港買
好似差唔遠

迫人用貴ssd

sx6000做到喎 不過得pcie 3.0 X2
得read 1000MB/s write 800MB/s
自己諗諗 係我就買sx8200啦